IG 又壞咗？

Facebook 都上唔到

以為自己wifi有問題

上到連登夠啦ching

我都上唔到

我facebook同ig都上唔到

上唔到加一

朱閪伯格

WhatsApp 多媒體都唔得

fb都死埋 垃圾

上唔到

頭先得左

ig fb就唔得

屌仲以為wifi有問題

係咁error

me too

以為wifi又出事 老母話上唔到facebook玩唔到candy crush

Facebook 大爆炸

屌又壞

firewall is here

Fb +ig上唔到
Wtsapp正常冇問題

Facebook IG一齊壞

全面淪陷

英國冇事

電腦大爆炸

以為上網問題

AppStore 都唔得

以為我問題

Ig fb wtsapp都係

估唔到依加仲會有人玩Candy crush

有問題咩

同時間fb ig what app有時
頭先連登又神神地
係咪有條route中左招

中共殺到

Fb whatspp 冇事
淨係ig用唔到

Whatsapp

共產黨打到嚟
玉皇大帝齊天大聖冇得避

好撚廢

垃撚圾ig
兩個月前無啦啦login唔到ac，話要send驗證碼去login email，但㩒左好多次叫佢send，都從來無收到佢地既email
已經report問題好多次都無人理
屌佢老母

有無巴打知道有咩方法可以直接contact到佢地？
想入返個ac

無ig

玩撚完電腦大爆炸

仲以為自己上網壞撚咗

以為上網跪低 原來fb ig有問題

垃撚圾

上到啦宜家

仲以為有咩事 更新完都上唔到

岩岩check左下wifi

電腦版仲work
如果急可以用手機上web版

On99 屌佢鹵味

點q解會down左？

老豆老母都有玩，玩到唔知千幾定二千關果種 都好既有世藝做下